
В этом файле задаются настройки интерфейса SGd.

Содержимое задаётся в виде массива строк, которые представляют список адресов SC, для которых используется интерфейс SGd

**Примечание.** Наличие файла обязательно.

Ключ для перегрузки — **reload sgd.json**.

### Пример ###

```json
[
  "73469010001",
  "73469876543"
]
```